支那人啲on9思想真係嚴重危害地球！

屌你老母臭閪吹到啲熊膽同虎骨係寶，
吖臭閪又有一堆on9肯信或者食嚟曬命，
日撚日虐待頻危動物，含撚啦屌你老母！

好撚嬲，求支那人收皮gif平衡心理

支那人就是賤

其實相信XX補都唔係問題，問題係點解可以為咗食就食到絕種
死到絕種以後都冇得佢食啦

支那人終有一日都會變瀕危物種

★支那好治癒gif貼圖區！（9）

個問題就係盲信，
人地鳩吹一句好補就殺嚟食，
仲要有啲柒頭覺得愈稀有就愈補

thank you

補身, 熱氣

一大堆飄渺的概念
基本上就係巫醫

熊膽汁真係直頭變撚態，鎖住隻熊，響佢心口插支喉日日抽膽汁，應該邊撚個飲熊膽汁我捉返佢全家嚟抽膽汁俾返隻熊飲

班撚樣成日以為，
食咗碌虎鳩就有老虎咁猛，
食完屌閪時咪又係一條短命何B仔